**鍵盤戰士入黎**葉劉發起聯署，企圖阻止人權法案通過！！

請大家聯簽反葉劉的反香港人權法案🙌🏻🙌🏻🙌🏻
請盡量fw 出去，感謝手足❤️

推POST

monopoly deal 咩，作出反對

唔好屌住
其實我入左藍絲group收到風知道佢地宜家傳緊葉劉個反人權法聯署，想收集人名人數交去美國，意圖阻撓人權法通過。
可能我做既野係你眼中好無用，但我整返份反葉劉嘅聯署係有原因，兄弟爬山，各有各做，只係希望做得幾多得幾多～